[
    {
        "question": "Em quais dispositivos o aplicativo PDV ANDROID da ConnectPlug pode ser utilizado?",
        "options": [
            "Somente em computadores desktop.",
            "Apenas em iPhones.",
            "Celulares, Tablets e Mini PDV M10 Bematech / Elgin.",
            "Smart TVs."
        ],
        "correct_answer": "Celulares, Tablets e Mini PDV M10 Bematech / Elgin.",
        "answered": false,
        "category": "Android"
    },
    {
        "question": "Qual o tamanho de tela recomendado para celular e tablet que utilizam o aplicativo PDV ANDROID?",
        "options": [
            "7 polegadas.",
            "10.1 polegadas.",
            "5 polegadas.",
            "12 polegadas."
        ],
        "correct_answer": "10.1 polegadas.",
        "answered": false,
        "category": "Android"
    },
    {
        "question": "Quais são os dispositivos onde o aplicativo TOTEM DE AUTOATENDIMENTO da CPLUG pode ser utilizado?",
        "options": [
            "Somente em Smart TVs.",
            "Notebooks e desktops.",
            "Tablets e Minicpu da ConnectPlug.",
            "Consoles de videogame."
        ],
        "correct_answer": "Tablets e Minicpu da ConnectPlug.",
        "answered": false,
        "category": "Autoatendimento"
    },
    {
        "question": "Qual a principal diferença entre o MODELO NOVO e o MODELO VELHO da mini-cpu da ConnectPlug em relação à conectividade?",
        "options": [
            "O modelo novo é mais rápido.",
            "O modelo novo não tem adaptador Wi-Fi acoplado, apenas via cabo de rede.",
            "O modelo velho é mais barato.",
            "O modelo novo não suporta tela touchscreen."
        ],
        "correct_answer": "O modelo novo não tem adaptador Wi-Fi acoplado, apenas via cabo de rede.",
        "answered": false,
        "category": "Autoatendimento"
    },
    {
        "question": "Qual o custo mensal do software para Autoatendimento se o cliente não tiver o plano do sistema de gestão da ConnectPlug?",
        "options": [
            "R$165,00.",
            "R$249,90.",
            "R$349,90.",
            "R$450,00."
        ],
        "correct_answer": "R$349,90.",
        "answered": false,
        "category": "Autoatendimento"
    },
    {
        "question": "Qual é a principal função de uma API (Application Programming Interface) no contexto da ConnectPlug?",
        "options": [
            "Gerenciar o controle de estoque em tempo real.",
            "Permitir que diferentes sistemas se comuniquem e troquem informações de forma padronizada.",
            "Enviar SMS e e-mails de marketing para os clientes.",
            "Criar propostas de vendas para clientes."
        ],
        "correct_answer": "Permitir que diferentes sistemas se comuniquem e troquem informações de forma padronizada.",
        "answered": false,
        "category": "API ConnectPlug"
    },
    {
        "question": "Qual é o custo mensal para a liberação do uso da API (tanto a atual quanto a nova) da ConnectPlug?",
        "options": [
            "Gratuito.",
            "R$100/mês.",
            "R$299/mês.",
            "R$500/mês."
        ],
        "correct_answer": "R$299/mês.",
        "answered": false,
        "category": "API ConnectPlug"
    },
    {
        "question": "Uma das principais mudanças na Nova API (3.0) da ConnectPlug é que ela exige o cadastro de qual entidade?",
        "options": [
            "Do cliente final.",
            "Do fornecedor de internet.",
            "Do desenvolvedor como um integrador.",
            "Da transportadora."
        ],
        "correct_answer": "Do desenvolvedor como um integrador.",
        "answered": false,
        "category": "API ConnectPlug"
    },
    {
        "question": "No módulo de Compras da ConnectPlug, o que **NÃO** é possível gerar diretamente a partir de um Pedido de Compra?",
        "options": [
            "Um arquivo PDF.",
            "Uma Compra (gestão de compra).",
            "Um Boleto ou uma Conta a Pagar.",
            "Um e-mail para o fornecedor."
        ],
        "correct_answer": "Um Boleto ou uma Conta a Pagar.",
        "answered": false,
        "category": "Estoque"
    },
    {
        "question": "Ao excluir uma Compra no sistema ConnectPlug, se a opção 'Excluir movimentação de entrada' **NÃO** for marcada, o que acontecerá?",
        "options": [
            "A compra e a movimentação de estoque serão excluídas.",
            "Somente os dados financeiros da Compra serão eliminados, mantendo a movimentação de estoque.",
            "Apenas a movimentação de estoque será excluída.",
            "A compra será arquivada, mas não excluída."
        ],
        "correct_answer": "Somente os dados financeiros da Compra serão eliminados, mantendo a movimentação de estoque.",
        "answered": false,
        "category": "Estoque"
    },
    {
        "question": "É obrigatório que uma Compra realizada no sistema ConnectPlug esteja atrelada a um Pedido de Compra?",
        "options": [
            "Sim, sempre.",
            "Não, é opcional.",
            "Apenas para produtos com data de validade.",
            "Somente se o valor for superior a um limite."
        ],
        "correct_answer": "Não, é opcional.",
        "answered": false,
        "category": "Compras"
    },
    {
        "question": "Para que tipo de produto a marcação 'Tipo Insumo' deve ser especificada como 'Sim' na ConnectPlug?",
        "options": [
            "Para produtos que são vendidos sem nenhum processo de produção.",
            "Para produtos que são utilizados em um Processo Produtivo ou Produção Automática.",
            "Para produtos que possuem data de validade.",
            "Para produtos com custo fixo que não sofrerão alteração de custo."
        ],
        "correct_answer": "Para produtos que são utilizados em um Processo Produtivo ou Produção Automática.",
        "answered": false,
        "category": "Produtos"
    },
    {
        "question": "Como as subcategorias devem ser informadas em uma planilha para importação de produtos no ConnectPlug?",
        "options": [
            "Em uma coluna separada para subcategorias.",
            "Utilizando ponto e vírgula para separar a categoria da subcategoria na mesma coluna.",
            "Utilizando vírgula (,) para separar a categoria da subcategoria dentro da coluna de categoria.",
            "Não é possível importar subcategorias via planilha."
        ],
        "correct_answer": "Utilizando vírgula (,) para separar a categoria da subcategoria dentro da coluna de categoria.",
        "answered": false,
        "category": "Produtos"
    },
    {
        "question": "Se uma empresa possui produtos compartilhados entre matriz e filial e zera o estoque dos produtos da filial, o que acontece com o estoque da matriz?",
        "options": [
            "O estoque da matriz também é zerado automaticamente.",
            "O estoque da matriz não é impactado.",
            "O estoque da matriz é ajustado proporcionalmente.",
            "O sistema emite um alerta para a matriz."
        ],
        "correct_answer": "O estoque da matriz não é impactado.",
        "answered": false,
        "category": "Estoque"
    },
    {
        "question": "É possível utilizar um leitor de código de barras para localizar produtos no ERP da ConnectPlug?",
        "options": [
            "Não, apenas no PDV.",
            "Sim, a mesma funcionalidade de leitura de código de barras usada no PDV também pode ser utilizada no ERP.",
            "Apenas para produtos importados.",
            "Somente para produtos com atributo de cor."
        ],
        "correct_answer": "Sim, a mesma funcionalidade de leitura de código de barras usada no PDV também pode ser utilizada no ERP.",
        "answered": false,
        "category": "ERP"
    },
    {
        "question": "No controle de estoque da ConnectPlug, qual critério é utilizado para dar baixa em produtos de lotes, durante uma venda?",
        "options": [
            "Os produtos dos lotes mais recentes são priorizados.",
            "Os produtos dos lotes mais antigos são dados baixa de maneira prioritária.",
            "Os produtos com maior custo são priorizados.",
            "A escolha do lote é feita manualmente pelo operador."
        ],
        "correct_answer": "Os produtos dos lotes mais antigos são dados baixa de maneira prioritária.",
        "answered": false,
        "category": "Estoque"
    },
    {
        "question": "É possível desfazer uma Atualização em Lote de produtos no sistema ConnectPlug?",
        "options": [
            "Sim, a qualquer momento.",
            "Não, após a confirmação da Atualização ela não pode ser desfeita.",
            "Apenas dentro de 24 horas.",
            "Somente com a ajuda do suporte técnico."
        ],
        "correct_answer": "Não, após a confirmação da Atualização ela não pode ser desfeita.",
        "answered": false,
        "category": "Estoque"
    },
    {
        "question": "É necessário preencher o campo 'Código (SKU)' ao importar produtos via planilha para o ConnectPlug?",
        "options": [
            "Sim, é obrigatório para todos os produtos.",
            "Não, o sistema preencherá automaticamente.",
            "Apenas para produtos com variações.",
            "Somente se o produto já tiver um código existente."
        ],
        "correct_answer": "Não, o sistema preencherá automaticamente.",
        "answered": false,
        "category": "Produtos"
    },
    {
        "question": "Antes de importar produtos via planilha para o sistema ConnectPlug, qual condição deve ser atendida em relação às categorias?",
        "options": [
            "As categorias são criadas automaticamente durante a importação.",
            "As categorias informadas na planilha devem ser cadastradas no sistema previamente.",
            "As categorias devem ser definidas apenas após a importação.",
            "Não é necessário ter categorias."
        ],
        "correct_answer": "As categorias informadas na planilha devem ser cadastradas no sistema previamente.",
        "answered": false,
        "category": "Produtos"
    },
    {
        "question": "Qual a principal finalidade da funcionalidade 'Lista de Preços' no ConnectPlug?",
        "options": [
            "Calcular o custo de frete dos produtos.",
            "Definir promoções para cupons de desconto.",
            "Trabalhar com valores distintos de venda para a mesma mercadoria em módulos diferenciados.",
            "Controlar o estoque em tempo real."
        ],
        "correct_answer": "Trabalhar com valores distintos de venda para a mesma mercadoria em módulos diferenciados.",
        "answered": false,
        "category": "Vendas"
    },
    {
        "question": "As alterações de preços feitas via Lista de Preços no ConnectPlug podem ser revertidas?",
        "options": [
            "Sim, sempre.",
            "Não, após salvar as alterações não será possível reverter os valores aplicados.",
            "Apenas por um período de 7 dias.",
            "Somente se o usuário tiver permissão de administrador."
        ],
        "correct_answer": "Não, após salvar as alterações não será possível reverter os valores aplicados.",
        "answered": false,
        "category": "Vendas"
    },
    {
        "question": "Se um produto possui atributos na Lista de Preços, é possível utilizar valores de atacado?",
        "options": [
            "Sim, para todos os tipos de atributos.",
            "Não há possibilidade de trabalhar com valor atacado em produtos que possuam atributos na lista de preço.",
            "Apenas para atributos de tamanho.",
            "Somente se a quantidade mínima for atingida."
        ],
        "correct_answer": "Não há possibilidade de trabalhar com valor atacado em produtos que possuam atributos na lista de preço.",
        "answered": false,
        "category": "Vendas"
    },
    {
        "question": "Na ConnectPlug, se a marcação 'Perecível' for definida como 'Sim' para um produto, o que isso implica?",
        "options": [
            "O produto não poderá ser vendido após uma data específica.",
            "Uma data de validade será especificada no momento da entrada do produto no Estoque, apenas para visualização.",
            "O produto terá seu custo fixo, sem alterações.",
            "O produto será automaticamente excluído do estoque após a data de validade."
        ],
        "correct_answer": "Uma data de validade será especificada no momento da entrada do produto no Estoque, apenas para visualização.",
        "answered": false,
        "category": "Produtos"
    },
    {
        "question": "O que caracteriza um produto do tipo 'Simples' no sistema ConnectPlug?",
        "options": [
            "É um produto com múltiplos componentes associados.",
            "É um produto que possui outros produtos em sua composição.",
            "É um produto que é produzido no momento da venda.",
            "É um produto sem componentes associados a ele, vendido sem processo de produção."
        ],
        "correct_answer": "É um produto sem componentes associados a ele, vendido sem processo de produção.",
        "answered": false,
        "category": "Produtos"
    },
    {
        "question": "Qual a definição de um produto do tipo 'Combo' no sistema ConnectPlug?",
        "options": [
            "Um produto sem componentes associados.",
            "Um produto que possui outros produtos em sua composição.",
            "Um produto que é produzido sob demanda.",
            "Um produto que só pode ser vendido em atacado."
        ],
        "correct_answer": "Um produto que possui outros produtos em sua composição.",
        "answered": false,
        "category": "Produtos"
    },
    {
        "question": "O que é um produto do tipo 'Processo Produtivo' na ConnectPlug?",
        "options": [
            "Um produto que o estabelecimento produz de maneira prévia e é armazenado para uso futuro.",
            "Um produto que é montado apenas no momento da venda.",
            "Um produto que não pode ser estocado.",
            "Um produto que não possui custo."
        ],
        "correct_answer": "Um produto que o estabelecimento produz de maneira prévia e é armazenado para uso futuro.",
        "answered": false,
        "category": "Produtos"
    },
    {
        "question": "Quando um produto do tipo 'Produção Automática' é produzido no sistema ConnectPlug?",
        "options": [
            "Diariamente, ao final do expediente.",
            "No momento em que o cliente final finaliza a venda do mesmo.",
            "Apenas sob encomenda de grandes volumes.",
            "Semanalmente, para manter o estoque."
        ],
        "correct_answer": "No momento em que o cliente final finaliza a venda do mesmo.",
        "answered": false,
        "category": "Produtos"
    },
    {
        "question": "Para que servem os 'Atributos' no cadastro de produtos da ConnectPlug?",
        "options": [
            "Para definir o preço de venda do produto.",
            "Para registrar a data de validade.",
            "Para indicar variações ou opções de um mesmo produto, como tamanho ou cor.",
            "Para especificar o fornecedor principal do produto."
        ],
        "correct_answer": "Para indicar variações ou opções de um mesmo produto, como tamanho ou cor.",
        "answered": false,
        "category": "Produtos"
    },
    {
        "question": "Qual o impacto no controle de estoque e financeiro ao criar uma Proposta de Venda no ConnectPlug?",
        "options": [
            "O produto é debitado do estoque e é gerado um contas a receber.",
            "Não há saída do estoque do produto nem criação de movimentações financeiras.",
            "Apenas o estoque é atualizado.",
            "Apenas movimentações financeiras são criadas."
        ],
        "correct_answer": "Não há saída do estoque do produto nem criação de movimentações financeiras.",
        "answered": false,
        "category": "Vendas"
    },
    {
        "question": "Ao criar um Pedido de Venda no sistema ConnectPlug, qual o impacto imediato no estoque do produto?",
        "options": [
            "O produto é imediatamente debitado do estoque.",
            "Não há saída do estoque do produto no momento da criação do pedido.",
            "O estoque é atualizado em tempo real, mas apenas visualmente.",
            "Apenas o custo do produto é registrado, sem impacto na quantidade física."
        ],
        "correct_answer": "Não há saída do estoque do produto no momento da criação do pedido.",
        "answered": false,
        "category": "Vendas"
    },
    {
        "question": "Em qual momento o produto é debitado do estoque e um contas a receber é gerado automaticamente no sistema ConnectPlug?",
        "options": [
            "Ao criar uma Proposta de Venda.",
            "Ao criar um Pedido de Compra.",
            "Ao criar um Pedido de Venda.",
            "No momento da realização da Venda."
        ],
        "correct_answer": "No momento da realização da Venda.",
        "answered": false,
        "category": "Vendas"
    },
    {
        "question": "Qual modalidade de promoção no ConnectPlug é gratuita?",
        "options": [
            "Leve + Pague -.",
            "Cupom de Desconto.",
            "Valor dos Produtos.",
            "Quantidade de Produtos."
        ],
        "correct_answer": "Cupom de Desconto.",
        "answered": false,
        "category": "Vendas"
    },
    {
        "question": "Na criação de um Cupom de Desconto na ConnectPlug, qual opção permite gerar códigos como 'CUPOM_PROMO1', 'CUPOM_PROMO2', etc.?",
        "options": [
            "Adicionar Código Aleatório.",
            "Adicionar Código Sequencial.",
            "Gerar Cupom Único.",
            "Replicar Cupom Existente."
        ],
        "correct_answer": "Adicionar Código Sequencial.",
        "answered": false,
        "category": "Vendas"
    },
    {
        "question": "Quantos créditos de SMS e E-MAIL MARKETING são inicialmente liberados ao contratar o módulo de Marketing da ConnectPlug, e qual a sua natureza?",
        "options": [
            "100 créditos para cada modalidade, não renováveis.",
            "250 créditos para cada modalidade, renováveis mensalmente e acumulativos.",
            "500 créditos totais, divididos entre SMS e E-mail, não acumulativos.",
            "Créditos ilimitados por um período de teste."
        ],
        "correct_answer": "250 créditos para cada modalidade, renováveis mensalmente e acumulativos.",
        "answered": false,
        "category": "Vendas"
    },
    {
        "question": "Qual a principal razão para a integração entre ConnectPlug e Bling, considerando que Bling é um ERP online?",
        "options": [
            "Para o Bling controlar o fluxo de caixa da ConnectPlug.",
            "Para o Bling ter um PDV offline, o que ele não possui.",
            "Para a ConnectPlug gerenciar os clientes do Bling.",
            "Para o Bling enviar emails de marketing aos clientes da ConnectPlug."
        ],
        "correct_answer": "Para o Bling ter um PDV offline, o que ele não possui.",
        "answered": false,
        "category": "Integração Bling"
    },
    {
        "question": "Na sincronização de produtos da integração Bling-ConnectPlug, qual plataforma é a **origem** dos dados?",
        "options": [
            "ConnectPlug.",
            "Bling.",
            "Ambas compartilham a origem.",
            "Nenhuma das duas, a origem é manual."
        ],
        "correct_answer": "Bling.",
        "answered": false,
        "category": "Integração Bling"
    },
    {
        "question": "Na sincronização de vendas da integração Bling-ConnectPlug, qual plataforma é a **origem** das vendas?",
        "options": [
            "Bling.",
            "ConnectPlug.",
            "Apenas o PDV offline.",
            "Um sistema terceiro."
        ],
        "correct_answer": "ConnectPlug.",
        "answered": false,
        "category": "Integração Bling"
    },
    {
        "question": "No cenário de integração com o Bling, qual plataforma é responsável pelo controle de estoque?",
        "options": [
            "A ConnectPlug é responsável pelo controle de estoque.",
            "O Bling é exclusivamente responsável pelo controle de estoque.",
            "Ambas as plataformas compartilham o controle de estoque.",
            "Nenhuma das plataformas controla o estoque, é um processo manual."
        ],
        "correct_answer": "O Bling é exclusivamente responsável pelo controle de estoque.",
        "answered": false,
        "category": "Integração Bling"
    },
    {
        "question": "Os métodos de pagamento são sincronizados automaticamente na integração Bling-ConnectPlug?",
        "options": [
            "Sim, são sincronizados automaticamente.",
            "Não, é necessário realizar um 'DE-PARA' vinculando-os manualmente.",
            "Apenas métodos de cartão de crédito.",
            "Somente se forem os mesmos nomes em ambas plataformas."
        ],
        "correct_answer": "Não, é necessário realizar um 'DE-PARA' vinculando-os manualmente.",
        "answered": false,
        "category": "Integração Bling"
    },
    {
        "question": "É necessária a contratação do módulo API ou de algum módulo exclusivo da ConnectPlug para utilizar a integração com o Bling?",
        "options": [
            "Sim, o módulo API é obrigatório.",
            "Não, não há exigência do módulo API ou de algum módulo exclusivo, apenas GRADE DE PRODUTOS se houver.",
            "Sim, é necessário um módulo de integração específico.",
            "Apenas se o cliente possuir mais de uma loja."
        ],
        "correct_answer": "Não, não há exigência do módulo API ou de algum módulo exclusivo, apenas GRADE DE PRODUTOS se houver.",
        "answered": false,
        "category": "Integração Bling"
    },
    {
        "question": "É possível utilizar TEF (Transferência Eletrônica de Fundos) no PDV da ConnectPlug e ainda assim usar a integração com Bling?",
        "options": [
            "Não, TEF não é compatível com a integração Bling.",
            "Sim, qualquer módulo aplicável ao PDV pode ser usado.",
            "Apenas para transações acima de um certo valor.",
            "Somente com permissão especial."
        ],
        "correct_answer": "Sim, qualquer módulo aplicável ao PDV pode ser usado.",
        "answered": false,
        "category": "Integração Bling"
    },
    {
        "question": "As vendas originadas no Bling sobem automaticamente para o ERP ConnectPlug na integração?",
        "options": [
            "Sim, todas as vendas são sincronizadas.",
            "Não, a integração faz com que as vendas originadas no PDV CPLUG subam para o Bling.",
            "Apenas vendas de e-commerce.",
            "Somente se forem vendas com NF-e."
        ],
        "correct_answer": "Não, a integração faz com que as vendas originadas no PDV CPLUG subam para o Bling.",
        "answered": false,
        "category": "Integração Bling"
    },
    {
        "question": "É possível utilizar o módulo 'Atualização em Tempo Real' no PDV 2.0 em um cenário de integração com o Bling?",
        "options": [
            "Sim, para garantir o estoque sempre atualizado.",
            "Não, pois o controle de estoque é gerenciado pelo Bling.",
            "Apenas para produtos do tipo serviço.",
            "Somente se o PDV estiver offline."
        ],
        "correct_answer": "Não, pois o controle de estoque é gerenciado pelo Bling.",
        "answered": false,
        "category": "Integração Bling"
    },
    {
        "question": "O módulo de Ordem de Serviço (OS) da ConnectPlug é gratuito ou pago?",
        "options": [
            "Gratuito.",
            "Pago.",
            "Pago apenas para grandes empresas.",
            "Gratuito para o primeiro ano."
        ],
        "correct_answer": "Pago.",
        "answered": false,
        "category": "Serviços"
    },
    {
        "question": "É possível utilizar recursos da Ordem de Serviço (OS) no PDV 2.0 da ConnectPlug?",
        "options": [
            "Sim, todos os recursos estão disponíveis.",
            "Apenas para visualização de OS.",
            "Não, todos os recursos relacionados a OS só estão disponíveis no ERP.",
            "Somente com uma integração adicional."
        ],
        "correct_answer": "Não, todos os recursos relacionados a OS só estão disponíveis no ERP.",
        "answered": false,
        "category": "Serviços"
    },
    {
        "question": "Se um estabelecimento apenas realiza serviços e não vende produtos, é necessário cadastrar os produtos que serão utilizados nas Ordens de Serviço?",
        "options": [
            "Não, apenas serviços precisam ser cadastrados.",
            "Sim, os produtos precisam ser cadastrados com a marcação 'Disponível para Venda'.",
            "Somente produtos com custo fixo.",
            "Apenas produtos com data de validade."
        ],
        "correct_answer": "Sim, os produtos precisam ser cadastrados com a marcação 'Disponível para Venda'.",
        "answered": false,
        "category": "Serviços"
    },
    {
        "question": "O módulo de Contratos de Venda da ConnectPlug é gratuito ou pago?",
        "options": [
            "Gratuito.",
            "Pago.",
            "Gratuito apenas para MEIs.",
            "Pago apenas para contratos anuais."
        ],
        "correct_answer": "Gratuito.",
        "answered": false,
        "category": "Serviços"
    },
    {
        "question": "É possível excluir o cliente 'Consumidor Final - Padrão' do sistema ConnectPlug?",
        "options": [
            "Sim, a qualquer momento.",
            "Não, ele é usado no PDV 2.0 em Vendas Balcão sem a identificação de um cliente cadastrado.",
            "Apenas se não houver vendas associadas a ele.",
            "Somente com permissão de administrador."
        ],
        "correct_answer": "Não, ele é usado no PDV 2.0 em Vendas Balcão sem a identificação de um cliente cadastrado.",
        "answered": false,
        "category": "Clientes"
    },
    {
        "question": "O módulo de Reservas da ConnectPlug permite que o cliente final visualize a agenda e faça reservas diretamente?",
        "options": [
            "Sim, é uma funcionalidade para o cliente final.",
            "Não, o Módulo de Reservas é de uso interno para Gestão do Estabelecimento.",
            "Apenas com uma integração extra.",
            "Somente para reservas de grandes eventos."
        ],
        "correct_answer": "Não, o Módulo de Reservas é de uso interno para Gestão do Estabelecimento.",
        "answered": false,
        "category": "Reservas"
    },
{
    "question": "Qual é a **versão mínima do Android** exigida para todos os aplicativos da ConnectPlug (PDV Android, Atendimento de Mesas, Cardápio Digital e Autoatendimento)?",
    "options": [
      "4.4.4",
      "5.0.0",
      "5.5.5",
      "6.0.0"
    ],
    "correct_answer": "5.5.5",
    "answered": false,
    "category": "Android"
  },
  {
    "question": "Quais foram as funcionalidades importantes homologadas na **nova versão do aplicativo PDV Android**, disponibilizada via APK em 13/05/25?",
    "options": [
      "Integração com novos leitores de código de barras e pagamentos NFC.",
      "Homologação com a impressora do M10 PRO e novas regras fiscais no Rio Grande do Sul.",
      "Suporte para múltiplos usuários e relatórios de vendas avançados.",
      "Compatibilidade com impressoras térmicas Wi-Fi e sincronização em nuvem aprimorada."
    ],
    "correct_answer": "Homologação com a impressora do M10 PRO e novas regras fiscais no Rio Grande do Sul.",
    "answered": false,
    "category": "Android"
  },
  {
    "question": "Qual é a observação importante sobre a **bateria do PinPad MP15 da Gertec**, que se conecta via Bluetooth?",
    "options": [
      "Possui longa autonomia e não necessita de carregamento constante.",
      "Requer conexão USB para transferência de dados, mas a bateria dura muito.",
      "Necessário manter o PinPad conectado na USB carregando devido à baixa autonomia da bateria.",
      "A bateria é recarregável via solar."
    ],
    "correct_answer": "Necessário manter o PinPad conectado na USB carregando devido à baixa autonomia da bateria.",
    "answered": false,
    "category": "Android"
  },
  {
    "question": "Qual a principal diferença entre os modelos '**WW TINKER BOARD**' (novo) e '**S BOARD TINKER**' (velho) da Mini CPU da ConnectPlug para Autoatendimento?",
    "options": [
      "O modelo novo tem mais memória RAM, enquanto o velho não tem.",
      "O modelo novo não tem adaptador Wi-Fi acoplado, exigindo cabo de rede, enquanto o velho tinha Wi-Fi.",
      "O modelo velho é mais caro que o novo.",
      "O modelo novo é exclusivo para tablets."
    ],
    "correct_answer": "O modelo novo não tem adaptador Wi-Fi acoplado, exigindo cabo de rede, enquanto o velho tinha Wi-Fi.",
    "answered": false,
    "category": "Android"
  },
  {
    "question": "Para a operação de autoatendimento com a **Mini CPU da ConnectPlug**, qual o tamanho de tela e proporção recomendados para o monitor touchscreen?",
    "options": [
      "15 polegadas, 4:3.",
      "21 polegadas, 16:10.",
      "24 polegadas, 16:9.",
      "27 polegadas, 21:9."
    ],
    "correct_answer": "24 polegadas, 16:9.",
    "answered": false,
    "category": "Android"
  },
  {
    "question": "Em termos de autenticação, qual é a principal diferença entre a 'API Atual' e a 'API Nova (3.0)' da ConnectPlug?",
    "options": [
      "A API Atual utiliza Client ID e Secret, enquanto a Nova usa apenas usuário e senha da loja.",
      "A API Nova exige Client ID + Secret + usuário e senha da loja, o que não era feito na API Atual.",
      "Ambas as APIs utilizam o mesmo método de autenticação, mas a Nova é mais rápida.",
      "A API Atual não possui autenticação, apenas a Nova."
    ],
    "correct_answer": "A API Nova exige Client ID + Secret + usuário e senha da loja, o que não era feito na API Atual.",
    "answered": false,
    "category": "API ConnectPlug"
  },
  {
    "question": "Qual é o primeiro passo para solicitar a liberação do uso da '**API Nova (3.0)**' da ConnectPlug?",
    "options": [
      "Enviar um e-mail diretamente para o time de Produtos da ConnectPlug.",
      "Abrir um chamado no Movidesk destinado ao N2, utilizando uma macro específica.",
      "Preencher um formulário online no site da ConnectPlug.",
      "Contratar o serviço de um integrador parceiro."
    ],
    "correct_answer": "Abrir um chamado no Movidesk destinado ao N2, utilizando uma macro específica.",
    "answered": false,
    "category": "API ConnectPlug"
  },
  {
    "question": "De acordo com as funcionalidades da 'API Atual' da ConnectPlug, o que ela permite realizar em relação às '**Formas de Pagamento**'?",
    "options": [
      "Cadastrar novas formas de pagamento e alterá-las.",
      "Consultar todas as formas de pagamento disponíveis no sistema.",
      "Excluir formas de pagamento antigas.",
      "Sincronizar formas de pagamento com outras plataformas."
    ],
    "correct_answer": "Consultar todas as formas de pagamento disponíveis no sistema.",
    "answered": false,
    "category": "API ConnectPlug"
  },
  {
    "question": "Ao cadastrar um integrador para a '**API Nova (3.0)**', quais informações são necessárias, além do nome e CNPJ?",
    "options": [
      "Endereço comercial e número de funcionários.",
      "E-mail de desenvolvimento e telefone.",
      "Site da empresa e redes sociais.",
      "Nome dos clientes que serão integrados."
    ],
    "correct_answer": "E-mail de desenvolvimento e telefone.",
    "answered": false,
    "category": "API ConnectPlug"
  },
  {
    "question": "Qual a principal diferença entre um '**Pedido de Compra**' e uma '**Compra**' no sistema ConnectPlug em relação à **geração de lançamentos financeiros (Contas a Pagar/Boletos)**?",
    "options": [
      "Ambos geram Contas a Pagar imediatamente.",
      "O Pedido de Compra gera o boleto, e a Compra dá baixa no estoque.",
      "Somente após converter um Pedido de Compra em uma Compra é possível gerar Contas a Pagar.",
      "Nenhum dos dois módulos gera lançamentos financeiros."
    ],
    "correct_answer": "Somente após converter um Pedido de Compra em uma Compra é possível gerar Contas a Pagar.",
    "answered": false,
    "category": "Estoque"
  },
  {
    "question": "Ao importar uma **NF-e de entrada via XML**, se o fornecedor não estiver cadastrado no sistema, qual ação é permitida em relação aos dados desse fornecedor?",
    "options": [
      "Os dados do fornecedor são automaticamente cadastrados sem opção de edição.",
      "É possível editar os dados do fornecedor e cadastrá-lo.",
      "Não é possível cadastrar o fornecedor, apenas conferir os dados.",
      "A importação é bloqueada até que o fornecedor seja cadastrado manualmente."
    ],
    "correct_answer": "É possível editar os dados do fornecedor e cadastrá-lo.",
    "answered": false,
    "category": "Estoque"
  },
  {
    "question": "Quando um produto já cadastrado é identificado em uma **NF-e importada via XML**, quais informações podem ser alteradas/conferidas pelo usuário?",
    "options": [
      "Apenas o nome do produto.",
      "Apenas o valor de venda.",
      "Marcação de 'Disponível para venda', Código de Barras, Unidade de Medida e Fator de Conversão.",
      "Nenhuma informação pode ser alterada."
    ],
    "correct_answer": "Marcação de 'Disponível para venda', Código de Barras, Unidade de Medida e Fator de Conversão.",
    "answered": false,
    "category": "Estoque"
  },
  {
    "question": "É possível **desfazer uma 'Atualização em Lote de Produtos'** após sua confirmação no sistema?",
    "options": [
      "Sim, a qualquer momento.",
      "Sim, dentro de 24 horas.",
      "Não, após a confirmação a atualização não pode ser desfeita.",
      "Apenas se houver erro na importação."
    ],
    "correct_answer": "Não, após a confirmação a atualização não pode ser desfeita.",
    "answered": false,
    "category": "Estoque"
  },
  {
    "question": "O módulo '**Lista de Preços**' permite trabalhar com valores de atacado para produtos que possuem atributos?",
    "options": [
      "Sim, sem restrições.",
      "Sim, mas apenas para um atributo por produto.",
      "Não, não há possibilidade de trabalhar com valor atacado em produtos com atributos na lista de preço.",
      "Apenas se o atributo for 'Simples'."
    ],
    "correct_answer": "Não, não há possibilidade de trabalhar com valor atacado em produtos com atributos na lista de preço.",
    "answered": false,
    "category": "Estoque"
  },
  {
    "question": "Qual tipo de produto deve ser utilizado como componente em um produto do tipo '**Produção Automática**'?",
    "options": [
      "Produtos do tipo 'Simples' ou 'Combo'.",
      "Apenas produtos do tipo 'Serviço'.",
      "Necessariamente produtos do tipo 'Insumo'.",
      "Qualquer tipo de produto, desde que esteja no estoque."
    ],
    "correct_answer": "Necessariamente produtos do tipo 'Insumo'.",
    "answered": false,
    "category": "Estoque"
  },
  {
    "question": "No cadastro de produtos, ao ativar a opção 'Múltiplo' para 'Atributos', qual parâmetro de cobrança permite especificar variações gratuitas e pagas, como '3 adicionais sem custo e a partir do 4º os valores seriam aplicados'?",
    "options": [
      "Maior valor.",
      "Média.",
      "Acumulativo.",
      "Cobrar a partir da quantidade."
    ],
    "correct_answer": "Cobrar a partir da quantidade.",
    "answered": false,
    "category": "Estoque"
  },
  {
    "question": "Qual a **sequência correta de eventos** que resulta na **baixa de estoque do produto** e na **criação de movimentações financeiras** no sistema ConnectPlug?",
    "options": [
      "Proposta -> Pedido -> Venda.",
      "Pedido -> Proposta -> Venda.",
      "Venda -> Pedido -> Proposta.",
      "Proposta -> Venda -> Pedido."
    ],
    "correct_answer": "Proposta -> Pedido -> Venda.",
    "answered": false,
    "category": "Vendas"
  },
  {
    "question": "Qual modalidade de promoção oferecida pelo módulo de Promoções da ConnectPlug é **gratuita**?",
    "options": [
      "Leve + Pague -.",
      "Cupom de Desconto.",
      "Valor dos Produtos.",
      "Quantidade de Produtos."
    ],
    "correct_answer": "Cupom de Desconto.",
    "answered": false,
    "category": "Vendas"
  },
  {
    "question": "Em quais ambientes de vendas as promoções do módulo de Promoções da ConnectPlug estão atualmente disponíveis para aplicação?",
    "options": [
      "Somente no ERP.",
      "PDV 2 e Totem de Autoatendimento.",
      "Apenas em plataformas de e-commerce integradas.",
      "Somente em aplicativos móveis de atendimento de mesas."
    ],
    "correct_answer": "PDV 2 e Totem de Autoatendimento.",
    "answered": false,
    "category": "Vendas"
  },
  {
    "question": "Os créditos mensais de SMS e E-MAIL MARKETING liberados na contratação do Módulo de Marketing da ConnectPlug são acumulativos?",
    "options": [
      "Não, eles expiram ao final de cada mês.",
      "Sim, os créditos não utilizados são acumulativos e renovados mensalmente.",
      "Sim, mas apenas por três meses.",
      "Apenas os créditos de SMS são acumulativos."
    ],
    "correct_answer": "Sim, os créditos não utilizados são acumulativos e renovados mensalmente.",
    "answered": false,
    "category": "Vendas"
  },
  {
    "question": "Quais tipos de filtros podem ser utilizados para direcionar o público-alvo em uma campanha de Marketing via SMS ou E-mail?",
    "options": [
      "Apenas idade e gênero dos clientes.",
      "Idade, Gênero, Localização, Tipo de Produtos vendidos e Período de Vendas.",
      "Somente clientes que fizeram compras nos últimos 30 dias.",
      "Apenas clientes com programas de fidelidade ativos."
    ],
    "correct_answer": "Idade, Gênero, Localização, Tipo de Produtos vendidos e Período de Vendas.",
    "answered": false,
    "category": "Vendas"
  },
  {
    "question": "Em um cenário de integração com o Bling, qual plataforma é responsável pelo **controle de estoque**?",
    "options": [
      "A ConnectPlug.",
      "O Bling.",
      "Ambas as plataformas simultaneamente.",
      "Nenhuma delas."
    ],
    "correct_answer": "O Bling.",
    "answered": false,
    "category": "Integração Bling"
  },
  {
    "question": "No processo de sincronização da integração Bling-ConnectPlug, como é feita a **sincronização de clientes**?",
    "options": [
      "Clientes cadastrados na Bling são sincronizados para a ConnectPlug.",
      "Clientes cadastrados na ConnectPlug são sincronizados para a Bling.",
      "Ambos os sentidos são sincronizados automaticamente.",
      "Nenhum cliente é sincronizado entre as plataformas."
    ],
    "correct_answer": "Clientes cadastrados na ConnectPlug são sincronizados para a Bling.",
    "answered": false,
    "category": "Integração Bling"
  },
  {
    "question": "Os **métodos de pagamento** são sincronizados automaticamente entre o ConnectPlug e o Bling na integração?",
    "options": [
      "Sim, automaticamente.",
      "Não, é necessário realizar um mapeamento ('DE-PARA') manual.",
      "Apenas se ambos tiverem o mesmo nome.",
      "Somente para pagamentos via cartão de crédito."
    ],
    "correct_answer": "Não, é necessário realizar um mapeamento ('DE-PARA') manual.",
    "answered": false,
    "category": "Integração Bling"
  },
  {
    "question": "Ao migrar de uma integração Bling V2 para V3, qual procedimento é necessário realizar no ERP ConnectPlug?",
    "options": [
      "Apenas atualizar o software.",
      "Excluir todos os produtos e clientes existentes para iniciar uma nova integração do zero.",
      "Manter os dados e apenas reconfigurar as APIs.",
      "Não é necessário nenhum procedimento no ERP ConnectPlug."
    ],
    "correct_answer": "Excluir todos os produtos e clientes existentes para iniciar uma nova integração do zero.",
    "answered": false,
    "category": "Integração Bling"
  },
  {
    "question": "É necessário contratar o módulo API ou algum módulo exclusivo com a ConnectPlug para utilizar a integração com o Bling?",
    "options": [
      "Sim, o módulo API é obrigatório.",
      "Sim, o módulo de Atualização em Tempo Real é exclusivo.",
      "Não, apenas o módulo 'GRADE DE PRODUTOS' é exigido se atributos forem utilizados em ambas plataformas.",
      "Sim, todos os módulos de vendas são obrigatórios."
    ],
    "correct_answer": "Não, apenas o módulo 'GRADE DE PRODUTOS' é exigido se atributos forem utilizados em ambas plataformas.",
    "answered": false,
    "category": "Integração Bling"
  },
  {
    "question": "Qual é a causa comum de falha na sincronização de vendas do PDV ConnectPlug para o Bling e qual a solução recomendada?",
    "options": [
      "Falha de conexão com a internet; redefinir a rede.",
      "A opção 'Editar número do pedido de venda' habilitada no Bling; desabilitá-la.",
      "Problema de licença do software; reativar a licença.",
      "Versão desatualizada do PDV; atualizar o aplicativo."
    ],
    "correct_answer": "A opção 'Editar número do pedido de venda' habilitada no Bling; desabilitá-la.",
    "answered": false,
    "category": "Integração Bling"
  }
]




